華為打手係咪冇手機開post

華為打手都無手機回POST

點會呀，華為打手不嬲用iphone ga ma